記得同月亮傾下計

🌕

樓主係咪暗示自己塊面有個月亮咁大

今晚有超級月亮
係全年最大最光嘅月亮

傾了

點解

會唔會俾月娥吸走咗